UCLA Summer study abroad

係咁既... 小弟想去UCLA既summer session C (6 weeks program)exchange，但想讀既個2科同自己既major冇咩關係，但係credit bearing.

因為我屋企好窮，好驚佢USA個visa唔批 學校個website話要證明自己户口有7900usd，加比400既non refundable registration fee就會幫我搞個I-20 form同簡科. 我個户口只係會show到8000usd左右(問mama借)，而港幣個邊只係會show到一萬左右，好驚佢唔批我visa 唔批的話會曬 好多錢，包括sevis, registration加1280既appointment fee, 呢到加加埋埋都成6000hkd大元，好驚佢唔批啊

而我屋企整係得mama搵錢，搵1萬頭一個月，其實個邊d學費同住宿費都係我自己出去做pt搵番尼，但上網睇話個簽證官會問邊個幫你比，邊個係你sponsor之類，我會答係我mama同學校(學校有20000hkd 資助)，我唔敢答係自己出啊，我驚佢以為我會過去打黑工 有冇人可以suggest下我點答好，同埋到底去唔去好，最驚就係佢唔批visa

尼你老母
btw student visa好少唔批, 你跟足通常冇死

其實你可以直接將你媽媽既戶口存摺遞比領使睇, 而唔需要將筆錢轉落自己戶口
不過而家筆錢已經喺你戶口, 你都可以照直同領使講筆錢係你打工儲番黎, 應該唔太影響個申請結果, 因為佢批唔批主要係睇你喺香港有冇ties, 例如工作、家庭、學業, 而唔係睇你多唔多錢, 你證明到有ties就可以

我上網睇左就係話如果係自己比既話佢會驚你去個到打黑工... 上網睇左好多例子都覺得美國好唔歡迎d窮人...

我想簡讀天文學同心理學，我major其實係bba個邊，但我唔想讀番major既野，所以簡呢2科。天文同心理都係一d入門級數既野

學校個website話要證明自己户口有7900usd＞放心，佢既然咁寫得出就真係只需要7900, 唔需要特別俾多佢。
我唔敢答係自己出啊>佢應該會問埋你阿媽咩職業，照常答就得，accountant/salesperson/teacher/what9ever，佢唔會特別深入追問。
其實唔使咁驚青，你啲答案make sense就得；我以前啲visa要幾萬蚊美金proof都係咁，同埋見到UCLA個名佢都會順攤啲

Is it still under construction like always?

無錢唔好黎
乜都好貴 怕你屋企支持唔住 就算係6個星期咁短

大學時任食去左加州20日洗左兩皮野

住Westwood 一個房 你估平？ 重要爛屋咁

差唔多 再同人夾

學校附近1500
WiFi 50~
電話費40-50~
水電煤30
以上係當有人同你share 除左電話費
食都唔同你計 你日日煮我諗300都夠既一個月
我一個月淨係食都1000~至少
去街唔知你 你可以巴士/uber

我比既錢已經包左我住同>80%伙食費